【萬惡林為首】G20有關的運動一定要講埋我要真普選！

主要訴求一定是
【撤回送中惡法】
【調查警察濫權】
【釋放學生傷者】

但萬惡之根源是因為香港沒有真普選！
G20集合各國元首，他們關注重點，香港近年人權倒退，黑警橫行，國際地位動搖
要求G20元首向中國施壓，推行香港真普選方案！
一定要大力推！
否則林鄭下台，又來個葉劉，李慧琼，到時又一撚樣
就算不能立刻成刻成功，至少也要國際社會留下深刻印象！

國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

人權監察：送中惡法對公民社會造成威脅

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次遊行出咗嚟今次就可以唔出，請大家繼續努力！

目前行動一覽︰

a. 民陣6.26有搞集會

b. 6.26野餐

c. 626行動！去G20各國領事館請願！

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將此post的原帖推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗原帖連結︰

4）搵人整「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」牌到時派比人集會用

5）Forward 上面嘅訊息／圖片比身邊朋友知，搵更多更多人去集會，並且明白提升訴求層次至普選層面嘅重要性！今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次出左今次可以唔出，請大家繼續努力！

請合力做到以上五點，就算你去唔到各方嘅集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

今次政府強推立法，諗住DQ曬一言堂，諗住搞行政主導就可以為所欲為，d小朋友冇曬代議士先逼到佢地上街！

有冇人今次可以推下真普選改善立會 / 政府組成既模式？

點解講到底都係點贏立法會，點解唔可以學英國模式，民主投票組成下議院，下議院產生行政機關，咁先係人民產生政府。依家香港行政係小圈子產生，終院同行政長官都係由中央任命，你信得邊個？

政府唔係屬於人民既咩？定佢係獨裁政權既看守政府？如果冇人睇清個 source，咁 69, 612 再發生只係時間問題，到時苦左既只係人民同警隊

大家唔好比中共將個 focus point 落左警民衝突度，個 source 永遠都係響獨裁政府身上，我覺得起碼要比人睇到今次反送中事件同政府多年來用盡方法降低立法會議事職能係有關